前線第一手消息：立會入面d人ge一個要求

同林病直接對話

對話無用
要嘅係
撤回
放義士